當年sars搞到淘大樓價跌到仆街,如果有住私樓或者居屋既人中招,唔知會點

人地話未病先防,而家佢就等出事先防。
就好似當年咁,你死咁多人先做預防工作...
如果武漢肺炎既人無捉到,返到屋企,係棟大廈爆發,到時可能出事既人仲多...
呢鋪唔只社區災難,到時全民負資產...實行全民攬炒...
香港衛生署將成為中國最大既贏家

g 持攬炒

TVB 有個特輯訪問事後居民, 成幢樓搬淨幾個人.
之後幾年後..逆轉 樓價大升. . 當冇咗件事

死返幾百先得

會襯低入市，認真，sars入咗淘大果班發撚到呢

今次唔會 d人死都唔會放
但世界環境唔同咗 香港樓市可能好似日本咁進入蟲市

搵武漢sars搞掂港島太古城貴樓

衛生攬炒署